聖誕樹上面個字點解？

支付寶個支字有咩意思

柒到

支那

支

那